目標係區議會選舉零白區 拒絕出現自動當選！

區議會好多議員都係喺無對手下自動當選

大家可以留意下自己住嗰區嘅fb gp有無人有興趣出嚟選/ 做義工幫手
暫時係fb 見到有 反自動當選運動 嘅page

佢地fb講暫時仲有89個白區，係足足89個！ 有能力嘅請企出嚟 ！

屌
又唔小心負評咗
我讚同你講法
唔可以俾冇實力嘅垃圾入立法會
咁樣只會製造更多垃圾議案通過

多謝你支持

我無野講

我無嘢講

北區超過1/4係自動當選

觀塘區就嚟三成自動當選

大家唔好睇少區議會

係89個白區啊啊

推

我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

邊89個

搵失業廢青選都好啦

有post係講選戰，自己撈返出黎。極需要人手